有冇人用e-book reader？

用緊咩牌子？咩model?
覺得如何？

啱啱買咗kindle paperwhite 2018
啲電俾我想象中用得快
amazon嘅中文書太少
但我見mooink啲中文書又唔太啱。

點解google自己唔出個ebook reader

不嬲ebook都係英文書嘅世界

Kindle 玩晒咁
用家較少嘛
鍾意睇書既，多數都鍾意買本真實書收藏
唔鍾意既，都唔會買
間唔中睇，就直接手機睇

其實有，google play 有大量圖書下載，彩色version睇雜誌都唔錯

中文書有readmoo 大把野睇啦

但唔想用手機/tablet，又唔想轉檔

有kobo，樂天出，中英書都有
有mooink台灣出，基本上中文書多
我書櫃冇位了，黑白電我冇乜所謂。
kindle有字典，方便順便學下啲生字。
彩色就不了

睇書應該睇英文

睇中文書，readmoo

開飛行模式粒電好襟用

why not ipad

Kobo libra ，自己入書爽到爆，睇中英文書都冇問題

電用得快?! Ching一定睇好多書

我睇得慢啫，又查字典，又上wiki。

有冇人試過kindle import google play book效果如何

Kobo Nia人生第一本e-book
入左書 開書會hang一陣機，之後睇都順
唔知其他e-book係咪都咁

岩岩買左